[XGU]港大連儂牆遭白衣人拆毁 學生會幹事會強烈譴責

香港大學學生會中央幹事會今日（11日）晚上發表聲明，指摘多人傍晚7時衝入校園拆毁大學街上層連儂牆，「強烈譴責暴徒蓄意毀壞連儂牆以打壓學生聲音」。

幹事會的聲明表示，晚上7時至少8名白衣「暴徒」有預謀地破壞大學街上層連儂牆，文宣及「義士祭壇」散落滿地。學生會幹事嘗試阻止，但眾人已迅速循港鐵站離去。根據在場者提供資料及片段，當時最少8名身穿白衣、語帶鄉音的人，戴着手套、手持清潔劑及垃圾膠袋由港鐵站進入校園，快速清拆連儂牆。聲明又稱，在場逾7名保安人員在旁嘗試溝通，惟未能阻止白衣人破壞連儂牆。

幹事會不滿校園保安未盡責保護學生安全和校園財產，並指摘校園保安對同學張貼文宣一直諸多阻撓，多次截查學生以至強硬警告。

HKU幾時改名做XGU?

FB post

保安係邊？
全部炒得啦

通風報信就有

保安同佢地一夥架

分分鐘保安做

下一站XGU

港大版721事件

twitter 啦

宜家校友想入各間大學都難
你話保安無分真係無人信

講撚咗幾多次 XGU你老母?

係XGDX

HKU啲保安不嬲垃圾
啲人淨係識企係到唔知係到做乜
之前check證又淨係check後生
企係到就有人工收

721仲有9日都咁撚積極

721

好L廢
對家連文宣都驚 咩都驚一餐

撕一貼百

睇你敢唔敢報狗

CCTV?

港大同學仔唔出動圍起班共狗?
圍起來起底批鬥

XGU XGU